小米fb pages 有野玩？

想證明有良心過班偽人？？

公關識玩咁又點，咪又係淨係面個浸講埋啲似是而非嘅嘢呃下你班傻閪支持，唔好唔記得人哋係大陸公司啊

小米香港
到底想點

無錯， 要時刻保持警覺提防受騙

呃下傻仔就有可能

支共點會有好人